係咪唔記得左一個都不能少

岩岩翻到屋企睇now新聞
尖沙咀有位有足俾2隻狗捉左
身邊有幾百個人係側邊逃走
我無睇錯 好多都係戴晒頭盔既手足
我真係忍唔住講一句 DLLM
得兩隻狗cap住位手足 你地幾百人
唔好話逃走 溶左果兩隻狗都仲得
但你地不停跑 俾人捉住位手足係幾咁絕望
望住幾百人係身邊跑 都無人幫自己
走還走 散還散
請大家記住 一個都不能少 就算be water
都最起碼救翻身邊位手足 救一個得一個
我真係好嬲 嬲到喊 Sorry
請大家記住 我地人數佔絕對優勢
要救人 絕對唔難

一個都不能少呀

推